香城教育電視可否主辦《第一屆香城教育歌曲》網絡頒獎禮？

主要 cover 今次反送中運動傳訟既咁多首音樂短片，第一可以比更多人知道各種創作，而且可以有效保存今次運動帶來既文化衝撃！

原創歌曲

《願榮光歸香港》
《不屈進行曲》
... etc

改遍歌曲

《虛作無聲》
《激光中》
... etc

活動宣傳片用過既歌曲

《發現號》
《sing hallelujah to the lord》
... etc

最佳宣傳片
『英美港盟主權在民』宣傳片
『香港66日，818 宣傳片』
『我要攬炒+民間記者會 929』宣傳片
... etc

經過提名方式選出入圍歌曲，例如分組50 人提名，成功入圍者永久保存外地Server 供網民瀏覧，再進入投票階段，最後每組別頭十名就放入香城制作頒獎節目！

覺得應該搞

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

支持，香港電台唔搞我地搞

Push

香視

濕鳩 Moment 不了不了